\chapter{DISKUSI}
\section{Pergantian dari SI ke TI}
\par ketika sidang penguji menyarankan untuk mengalihkan tema saya dari SI ke TI
\section{Penambahan Metode Dengan AHP Untuk Skala Prioritas Dosen}
\par untuk skala prioritas ditemukan bahwa Analytical Hierarchy Process digunakan untuk memperoleh bobot relatif dari suatu
hirarki. Dalam sistem pengambilan keputusan, metode AHP digunakan untuk pemecahan
masalah yang memperhatikan faktor – faktor persepsi, preferensi, pengalaman dan intuisi.
Pada pembobotan untuk pengaturan jadwal dosen, maka diperoleh hasil akhir berupa urutan
nama dosen pengampu mata kuliah yang dapat melakukan penjadwalan terlebih dahulu